# Правила ведения радиосвязи и фразеология радиообмена
[[_scan|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_scan]]
[[ + 1. Каким приказом и когда введены в действие «Правила ведення радіотелефонного зв'язку та фразеології радіообміну в повітряному просторі України».|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_1]]
[[ + 2. Какая фразеология применяется при выполнении полетов и обслуживании воздушного движения в воздушном пространстве Украины.|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_2]]
[[ + 3. Что такое авиационная мобильная связь.|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_3]]
[[ + 4. Что такое авиационная станция.|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_4]]
[[ + 5. Что включает в себя аэродромное движение.|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_5]]
[[ + 6. Дайте определение бортовой системе предупреждения столкновение (TCAS).|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_6]]
[[ + 7. Дайте определение бортовой станции.|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_7]]
[[ + 8. Дайте определение визуальному заходу на посадку.|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_8]]
[[ + 9. Что такое диспетчерское указание.|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_9]]
[[ + 10. Что такое диспетчерское разрешение.|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_10]]
[[ + 11. Действия планериста при прекращении радиосвязи при полетах в районе аэродрома.|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_11]]
[[ + 12. Когда планерист должен проверить наличие двухсторонней радиосвязи на планере?|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_12]]
[[ + 13. Какой запрос по радио делает планерист в районе 3-го разворота?|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_13]]
[[ + 14. Какая фразеология, как правило, применяется при выполнении маршрутных полетов в контролируемом воздушном пространстве Украины, полетов на международные аэродромы Украины.|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_14]]
[[ + 15. Как ведется радиопередача.|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_15]]
[[ + 16. Какой скорости вещания во время радиопередачи должны придерживаться экипаж ВС, орган ОВД или другой соответствующий наземный персонал.|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_16]]
[[ + 17. Какое минимальное время должно пройти после вызова авиационной станции, которая принимает сообщение, перед тем, как будет выполнен второй вызов.|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_17]]
[[ + 18. Что используется, когда каналами радиотелефонной связи передаются собственные имена, сокращения названий служб и другие слова, восприятие которых сомнительно|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_18]]
[[ + 19. Как при радиообмене передается время.|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_19]]
[[ + 20. Какие знаки относятся к полным радиотелефонным позывным типа "а".|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_20]]
[[ + 21. В каких случаях во время полета экипаж ВС изменяет тип своего радиотелефонного позывного.|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_21]]
[[ + 22. Кто отвечает за установление связи.|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_22]]
[[ + 23. Когда бортовая станция может использовать сокращенный тип своего позывного|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_23]]
[[ + 24. Какая информация передается в ответе на проверку качества передачи.|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_24]]
[[ + 25. Какова длительность передачи с целью настройки станции.|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_25]]
[[ + 26. Какая информация входит в сообщение экипажа ВС о нормальном ходе полета.|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_26]]
[[ + 27. Что представляет собой состояние «бедствия»|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_27]]
[[ + 28. Что представляет собой состояние «срочности»|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_28]]
[[ + 29. На какой частоте сохраняется аварийная и срочная связь|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_29]]
[[ + 30. На какой частоте ведется аварийная и срочная связь|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_30]]
[[ + 31. Какой радиотелефонный сигнал опасности предшествует сообщению о бедствии.|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_31]]
[[ + 32. Какая команда подается станцией для введения режима радиомолчания.|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_32]]
[[ + 33. Какой радиотелефонный сигнал предшествует сообщению о состоянии «срочности».|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_33]]
[[ + 34. На какой частоте экипажем ВС передается сообщение о состоянии "срочности".|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_34]]
[[ + 35. В каких случаях срочная связь не имеет высший уровень приоритета по сравнению с другими видами связи.|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_35]]
[[ + 36. С помощью какой фразы, с целью привлечения внимания и идентификации, экипаж ВС, который используется в качестве медико-санитарного транспорта, передает сообщение о состоянии срочности|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_36]]
[[ + 37. Что должна выполнить станция, которая первой подтвердила выход на связь с ВС, в котором произошел акт незаконного вмешательства.|Pravila-vedeniya-radiosvyazi-i-frazeologiya-radioobmena_37]]